見大家坐立不安，提供笑圖一張大家開心下

發生係1月8號嘅事

好明顯有人手殘打多咗100美金，入咗9000幾股
成層樓無咗

真心？

真，我果日咁啱睇緊5分鐘暴升暴跌有咩